其實當你夠人....

之後要做咩？攻入去定點？

春袋開花，攻入，攻出，缺一不可

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮